收到風福建佬喺屯門放火想賴示威者

仲話愛護香港

賴碌撚咩 今日都冇人去屯門

好似有消息係電影《十年 · 浮瓜》，白衣藍衣黑社會將周圍縱火。

最近好多樓都加呢d網，風高物燥呀

文宣左先，總之係白衣藍衣同黑警勾結嘅傑作，係元朗恐襲嘅後續。

有現場目擊者話見到有藍色衫我愛香港嘅人出現

福建幫入侵香港

真！ 福建佬實係想獨立，想搞到中央分散注意力係香港

人地fucking 佬可以著黑衫扮示威者

我老竇個兄弟個群組話用呢個方法去警告啲曱甴

福建幫做 fact checked

福建佬今日派咗好多人落嚟
周圍縱火破壞打人

Fact checked

低裝

福建幫一到就火燭

fact checked

FACT CHECKED : 聽講福建佬用LASER射到著火

聽講係想警告啲示威者唔好搞事

老豆個兄弟個群組

白衣人又挑起火頭，搞亂香港

我地係咪同一個group? 你住銅鑼灣？

落左訂個班點算

有相有圖？

屯門巴打係條街都聽到好多黑衫講福建話
利申識潮州話, 聽得出

福獨份子

瞓覺個陣有少少𤓓味姐，好合情合理

點影a 如果你在埸夠唔夠膽影先

哦。隨便問下。
no hard feelings

放心
依家發生乜事都好
全世界都會入哂中國數

何妖放火？

佢話，一見到好多人想攞起手機就俾人叫住攞水喉通要唔俾影相

福建社團個會長話聽日唔做野，
原來有玄機，
佢地係今日做野

on9
根本冇手足落屯門

錯手負皮左sorry

義士去樓盤做乜？

定係唔識中文“義士“兩個字

要寫“叉士“先識睇？

抵班福建人世世為奴！

藍衣一直要求出解放軍，所以藍衣縱火呀。

佢哋喺自己個群組話今日放咗嚇下啲人睇下聽日仲有冇人夠膽出嚟

邊個地產商唔聽話 俾人燒樓盤呀

推

個樓盤應該係中資～慢慢燒

好似係河妖做架喎 唔好老屈

廢post

諗吓cctvb點報導
點拆

唔係，老豆東區

係
fc

福獨

??????

新記地盤？

麥當勞叔叔.gif

福建佬玩火

福毒

去屯門都唔會去嗰到啦下嘩

快手搵人做文宣

呢把火好貴
唔似係

福獨估唔到一做就做咁大單野

你fact check自己啲消息?

幾點嘅事？

老福果然利害

白色嘅唔知會唔會一樣咁危險

消息人士證實：福建幫做

fact check咗先

嚇曱甴冇法

樓主您洗唔洗開兩個po講未fact check嘅野？

北角警署

中國佬地盤
利申：係呢個盤做過

補翻個字啫

福建佬咁撚癲既

唔係
真係太貴
咁樣燒一燒分分鐘唔見十位數
似意外失火

福建佬真勇武

頭先個 post 個 title 出得唔好，出過個

福獨，中國地盤，明白了。

我都收到風 真係班福建佬

啲人搞搞下會唔會搞埋啟德個個東九龍警察總部地盤

御半山

諗下都知唔會係嗰啲地方放火
不過提防家中長輩誤信

仆街福健佬

我老母係福建人，佢收到風真係福建人做，估唔到班福建佬咁喪盡天良

上源

放工時間好多人係果邊嗌口號
唔係廣東話黎聽唔明

福建閪

收到一位福建人家族嘅朋友信息，話福建人睇唔過眼班地產商好耐，順便嫁禍俾示威者，一箭雙鵰

咁撚邪

下午2時許，屯門掃管笏路111號一個建築地盤發生工業意外，一名工人在工作期間，懷疑失足跌落6米深坑，工友發現後報警。消防員接報到場，救出受傷昏迷的傷者，並送往屯門醫院搶救。

原來仲有內幕

呢單好似上星期發生，再加埋今次賠都賠撚死佢啦

撚有人信
邊閪個咁得閒搞掃管笏

地盤邊得閒去攪呀

福建幫做, 福獨第一炮, 快廣傳

Fact checked
頭先聽到個福建佬話補祝元宵節
仲一路講一路話「奸恁娘」 聽唔明

先去到大圍，關屯門咩事呢

push,
懷疑當時有人講褔建話

福建佬燒中國地盤
睇嚟福建將會成為蚛蟈第一個獨立嘅地方

燒屯門即係燒 number

明明就係福建想獨立
不推文

將解放軍引哂去香港同深圳果邊，睇落似係想直取北京

放風嗰個咪你囉，啱啱先開完個POST出嚟屈，咁快就想洗底呀?
收皮啦屌你邊到收到風呀傻閪
請大家善用起底，BLOCK USER同不推文回覆功能

交唔切樓 發展商搵人放火延期唔係常識黎咩

火燒旺地呀
班福獨打算燒完大大舊錢買哂佢起堂口
三億夠唔夠？

屯門係鄉黑地頭
福建佬識條鐵咩

中間層數起火

籃屎土共有咩做唔出

想嫁禍 諗都唔洗諗

收到風話個發展商同福建人有仇, 佢地過嚟順路幫同鄉燒埋

似係掃管帚個算 萬科

Sor9ry
屯門人
唔上連登都唔知有單咁既野

滿名山?

光復福建